有冇人有投資內地起樓?

如題

而家先買,,等PK

投資起樓 唔係買內地樓

你有冇權,識唔識到地方官?

小心中伏

邊度先？

你真係有權力人仕幫手，
你先好玩呢個遊戲，
唔係幾實冚家剷

多謝巴打提醒

都係想交流下ja